\documentclass[a4paper,oneside,draft,french,pagemark,stamp]{sdaps}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
\usepackage{array}

\usepackage{multicol}



\usepackage{tkz-fct}

\usepackage{hhline}
\usepackage{multirow}

%\def\checkboxstyle{ellipse}
%\setlength{\checkboxsize}{5pt}
\setcounter{markcheckboxcount}{4}

\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother

% Page layout (geometry)
%\setlength\voffset{-2,54cm}
%\setlength\hoffset{-2,54cm}
\setlength\topmargin{1cm}
\setlength\oddsidemargin{-1,5cm}
\setlength\textheight{25.7cm}
\setlength\textwidth{19.001cm}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{-2cm}
\setlength\headsep{0cm}

\setlength\tabcolsep{1mm}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\begin{document}
%\clearpage
\begin{questionnaire}[noinfo]

    \addinfo{Date}{01.09.2016}
    \addinfo{Classe}{1STI2D}
    


	\fbox{1ère STI-2D \hspace*{5.2cm} Fiche de renseignements \hspace*{5.2cm} 2016-2017}


\begin{multicols}{2}
	\setlength{\columnseprule}{0.25pt}
	 \textbox*{1cm}{Indiquez s'il vous plaît, une adresse électronique à laquelle je pourrais vous contacter :}                             
     \section{Parcours scolaire}
     \textbox*{2.5cm}{Pourquoi/comment avez-vous choisi de vous orienter dans cette classe de première ?}
     \begin{choicequestion}[4]{Quelles matières préfériez-vous dans les classes précédentes ?}
     	\choiceitem{Français}
     	\choiceitem{Maths}
     	\choiceitem{Sciences}
     	\choiceitem{Sport}
     	\choiceitem{Techno}
     	\choiceitemtext{1cm}{3}{Autre :}
	 \end{choicequestion}	
     \singlemark{Comment évalueriez-vous votre niveau en mathématiques dans les classes précédentes ?}{faible}{bon}
     \subsection*{Si vous en avez déjà une idée, indiquez s'il vous plaît :}
     \textbox*{1cm}{l’orientation que vous souhaiteriez après le baccalauréat :}
     \textbox*{1cm}{un métier ou d’un domaine professionnel qui vous plairait :}
     \section{Logiciels et programmation}
     \setcounter{markcheckboxcount}{2}
     \begin{markgroup}{Avez-vous déjà utilisé Geogebra ?}
     	\markline{}{oui}{non}
     \end{markgroup}
     \setcounter{markcheckboxcount}{4}
     \singlemark{Quel connaissance pensez-vous avoir de ce logiciel ?}{aucune}{très bonne}
     \textbox*{1cm}{Autre logiciel de géométrie dynamique éventuellement utilisé :}
     \begin{choicequestion}[3]{Quel(s) tableur(s) avez-vous utilisé précédemment ?}
     	\choiceitem{Excel}
     	\choiceitem{libreoffice}
     	\choiceitem{openoffice}
     	\choiceitemtext{1cm}{3}{Autre :}
     \end{choicequestion}
     \singlemark{Quel connaissance pensez-vous avoir de ce logiciel ?}{aucune}{très bonne}
     \begin{choicequestion}[3]{Dans votre parcours scolaire ou personnel avez-vous déjà conçu/exécuté des programmes informatiques :}
     	\choiceitem{sur calculatrice}
     	\choiceitem{en python}
     	\choiceitem{en scratch}
     	\choiceitemtext{1cm}{3}{autre moyen :}
     \end{choicequestion}
     \section{Outils}
     \begin{choicequestion}[3]{De quelle calculatrice \og mode examen \fg{} disposez-vous actuellement ?}
     	\choiceitem{aucune}
     	\choiceitem{graph35+E}
     	\choiceitem{graph25+E}
     	\choiceitemtext{1cm}{3}{autre modèle :}
	 \end{choicequestion}
	 \setcounter{markcheckboxcount}{2}
	 \begin{markgroup}{Disposez-vous d'un ordinateur personnel :}
	 	\markline{la semaine}{oui}{non}
	 	\markline{la week-end}{oui}{non}
	 \end{markgroup}
	 \setcounter{markcheckboxcount}{4}
	 \begin{choicequestion}[4]{Détenez-vous un téléphone portable disposant d'un des systèmes d'exploitation ci-dessous :}
	 	\choiceitem{Android}
	 	\choiceitem{IOS}
	 	\choiceitemtext{1cm}{2}{autre :}
	 \end{choicequestion}
\end{multicols}
\end{questionnaire}

\end{document}
